我決定做一個新藍絲

支持警察有特權 打人搞事唔洗拉仲有專人護送
點解唔做
仲做黃絲做咩 不如做個藍絲

你班傻閪即管負皮我

(置頂) 真普選抗爭三部曲

人地都唔信你係藍絲啦 不如正正經經做個死黃屍好過

簡單啲泥講

混入藍絲做無間道

8個字
係唔係咁？

咁你地咪繼續捱打囉